我正式宣布 所有「收到風」必須先FACT CHECK

成日睇埋睇埋咁多個「收到風」POST
多到已經分唔清邊個真邊個假
麻煩各位巴打
專業啲
唔好再散播FAKE NEWS了

推